有冇人同我一樣瞓極都唔夠？

有一個問題困擾咗我好耐！！
就係我瞓極都唔夠咁
例如明明平時可能大家都3點先瞓
正常人10點就醒 但我要2點先醒到
仲要一食完野又想瞓過
一冇得瞓就會雙眼放空所有野放慢咗咁
覺得自己瞓咗人生一半有多
有冇人同我一樣？

有

Lm

仲要明明冇嘢做 冇人同自己傾計...
但就勁眼瞓都唔瞓

睇睇下youtube都會瞓著

Lm 紓緩/解決方法

打得J多？

冇JJ打啊

幾時開始係咁？

我好少做緊野時會訓著，通常只係一訓就會訓好耐。 如果唔係特別有野做我要訓10到12個鐘先會醒

係咪平時瞓覺時間都唔定啊?

有，翻工成日覺得攰

好葡萄

我都係啊
通常睇youtube都係冇野做消遣一下～～

唔係啊
但一有時間，我就一定去咗瞓

瞓覺用口唞氣？

真係好困擾
想講有次攰到搭巴士i咗落個中年男人到
仲要擘大個口流哂口水咁

點解？
你瞓唔到？

me, since secondary school

之前係
但呢排唔知點解學識咗用鼻唞！！

日日咁夜瞓你唔使做？

訓4個鐘同訓10個鐘都係唔想起身

迫自己早起身 較鐘